[出去投票啦]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [886]

中場中真係夠班踢其實得3-4個人
Matic 妹 般
再加輪換料Fred mctom
要踢三個位

起碼都要買多一個啦

投票

依加係咪無左教去曼巿睇波買飛果條Link?

飯

飯其實睇落好一般
上場個Douglas Luiz重Sharp

難買咖，又無得gurantee 佢first team position，for rotation 又買唔到咁好既球員，所以我覺買vdb最好，可以俾佢fight for starting XI 又可以做個好好既rotation player

Sor中英夾雜

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

依位巴打我有無記錯你? 以前摩狗未炒你好似話未炒就點都支持佢, 只要佢想用馬仔換爛牙佬你都支持?

就算大家覺得摩狗係破壞緊隊波你都話要支持佢落去

正皮俾topic

正皮俾topic 終於改返

拉埋屋企人去投票

正皮

飯叫價75m

Bobby Sir個阿哥Jack走咗，當年一齊拎世界杯

我幫手既票站無間斷有人投票

你無記錯呀
我覺得一日未炒都要用支持佢嘅方法佢做
一係就即刻炒咗佢 所以我唔支持木仔到摩三收水喉
摩佬有咩問題嗰陣我都有講 只係原則一樣 唔炒都要撐
等如上半季Sob比人屌到So狗嘅時候我都係話點都唔炒得要比佢試落去 唔係見到有成績就撐無成績就狗前狗後
原則問題

*2 但真係冇金水圍咁癲

但你有原則到摩狗明顯破壞隊波都捱wor

改返topic又唔改po number

有錢大撚哂咩

咁就應該屌唔炒佢嘅木仔 摩佬都係行返自己嗰套 搵馬仔換爛牙金章安擺明係佢拿手好戲 你信佢就要信到底 唔信就麻煩炒
再推落去就係屌木仔唔請DoF可以斷症摩佬破壞緊隊波盡快炒佢

但佢拿手好戲有咩證券？換左爛牙金章 lkk就會識入波？

兩年減一年已經俾盡 不過UEFA 不嬲有錢就任性

買唔到辛祖
買麥斯文都係好選擇
開始適應英超踢法
有普馬佢應該想過黎踢

水平差好遠

Agger
我直頭覺得sancho 未來係有機爭金球個種
老閪都all in 啦

兩場護級比數而家對我地最好
西咸對我地就可以風流ball

重點講緊
用人勿疑
疑人勿用

下欄特

對修仔主場都唔夠膽講食硬
有京斯踢始終驚驚地

重點係就算唔比錢買人,都要咁破壞隊波?
就算下年木狗唔比錢sob買人,我都唔覺sob會好似摩狗搞到隊波咁

蘇b買埋佢大功告成

對牛彈琴
好啦你當我迷摩啦問咁多做乜

我浪費咗幾分鐘打咁多字去解釋
巴打你八個字總結咗

我跟唔到你logic...
一路叫要支持曼聯但同時又支持一個係咁破壞隊波的人

起碼唔會再係以前個種入一球就拍大巴踢法先啦
摩狗成日以為以前個套得就以後一定得
而家咪到熱刺受返囉

巴打都過左去 鞭黎做咩

耶子入主west ham之後
個Antonio就係咁入波

21歲樓下夏蘭 麥包皮同辛組算係top 3

他意思是木當初俾約摩狗俾得太早
摩狗一日都係manager一日都支持
木一係support一係炒唔好兩頭唔到岸

但木係好似上咗山狗伏先開始WFC摩狗

樓主不如開多次？

答埋你依個
請得摩佬就係預咗短期衝冠 結果論而家睇佢緊係破壞緊
如果換完爛牙金章之後拎到英超呢？
木仔係覺得佢依種做法係錯就唔該炒咗佢 搵個相同理念嘅人 唔炒就唔該支持到底 兩頭唔到岸重衰

奬勵奠狗護級成功
Lin + jones 20m 放畀佢好冇

估唔到而家咁多ching明白我講乜
當日我講一模一樣嘅嘢全個po都話我迷摩

lin + jones 換rice

0m 幫手比多一期人工 免費出埋片祝Lin神good luck都重得

但輸完比西維爾講的野都值得支持?

當年買費蘭尼幾錢
我地今日半價得啦

最撚on9係同佢續約，但續完約又唔支持佢
如果係唔妥佢既初初就咪鬼同佢續約啦

屌柒木狗同屌柒摩狗可以同時發生
輸完比西維爾之後佢講的野你都重支持佢..咁樣叫支持隊波?

無計 好似係續完約後啲真本色開始出現

原來黑碧今場都神勇

做乜要逼我認同你
我係支持隊波同時個領隊一日唔炒做乜我都支持 使唔使入紙申請？

問題係你一路話支持隊波但個領隊做的所有野都係破壞緊隊波....
好似西維爾依個例子...咁佢係破壞定對隊波好?
如果係破壞...咁你支持隊波定係佢做咩你都支持??????
我無要你認同我...我只係唔明到底你支持對波個龍門搬左去邊

拿
我都好憎摩狗
但如果你前設佢的動作係破壞隊波
咁就要即炒
你留佢 佢的要求應該係要去盡力滿足

搞笑
唔通佢話要買半隊巴塞軌國米又要滿足佢?

係，所以我覺得on9果點就係呢點
同佢續約，但又唔支持佢
咁當初係完咗第二季就唔好留佢啦

ching 要驗下理解力

呢個post你得#32,59
我要理解啲咩

咪就一個reply
幾行字都搞唔明

又嚟世界大戰

我以為我miss咗你啲留言
我就係反你個句『盡力滿足佢』

所以木狗就係on9的代名詞

2020都過左一半有多
仲狗咬狗緊個回哂塘既前領隊
呢d工作交番俾熱狗啦好嗎

成個reply 諗得唔撚得
定真係要我畫出腸

拿咁點解唔係摩狗同木狗一齊屌柒?
我就覺得應該係兩個一齊屌柒...
但有人唔同意....覺得摩狗一路搞衰對波都應該繼續支持佢...同時又大叫支持曼聯

唔知熱刺會唔會換領隊呢
摩連奴一季就玩完

我支持屌柒both 的

我堅定不移支持摩狗教曼聯以外英超任何一隊

炒普換摩係抵熱俾阿恥笑

我支持教猁

呢批巴打係邊

黑碧好神勇
有冇巴打睇緊

我從來都覺得木方向好清晰
他絕對是支持manager力度最大嗰個
如果買返嚟嘅人係大伏就開始收水
不知幾多manager想有個似木嘅CFO

安東尼奧好撚勁

可以打前打翼打閘
簽佢算啦屌

成日都覺得佢好似華西

下游就話者
佢中游都唔夠班喎

正皮你標題

國安法

Antonio一向都有貨交

topic is good

其實摩佬比個有錢老闆佢係得 唔啱買到啱
問題係光頭佬出名姑寒 咁大衝突一定出事

其實都唔得
你比曬全球最靚個11人他都會踢到熱咁

唔一定要最勁
但要一堆工兵加幾個自動波世一二三進攻球員
熱刺嗰班睬你都傻 Toby嗰d咪聽佢支笛囉
不過現今嗰代球員都係唔會理佢嫁喇
所以佢要教國家隊 大家都無得揀 又可以短期內逼班人衝冠

大家投左票未

話時話有冇人幾鐘意爆炸頭呢位球員

下欄 辛祖 綠木 馬仔 福仔
勁唔勁得過以前皇馬6條A

佢個套low block又咪要兩隻翼返嚟回防
嗰三個工兵中場衰啲講慘過做狗

新人留名

收啦 差好遠

肯答我未

我算新啦 又唔係成日入嚟

屌你老母 留個言就食負皮
邊個留啊

4粒

大四喜

答咗好多次 但我唔識幫閱讀障礙嘅人 Sor

Ching 好串

真
所以係國家隊先啱佢嫁喇

智障都要我幫佢老母教仔 我咪好唔得閒

大家都係愛曼 大家都係兄弟

係佢教既球隊入面既創造型中場好撚慘
一係就自己改變去迎合佢，唔係就要走

安東尼奧一向幾好波，
踢翼都入到9球/8球
但係好冇人氣
英格蘭都唔招佢入國家隊

呢4球係佢今季第一場入波

鈕
半場輸2個12碼

咁畀人反cup

你同吹奏777有係好老細有咩分別

維拉都危啦30m加利殊啦

買佢留黎做後備 太貴

益佢拎個連爵同佢換又點話

椰子話西咸護級成功，就打包連美斯+宗師

咁比p佢喇

佢要求攻守平衡姐
但係大部分創造型中場體能support唔到佢咪唔用囉

答唔到我問題就人身攻擊...
我只係問你好簡單西維爾單野.....
點解只係屌柒木狗都重支持摩狗

買二送一

咁靚仔, 又係英撚. 賣波衫都回本

其實佢好似無教過lin
點解會想買

乜撚野 呢4球係佢今季聯賽第5 6 7 8球

原來屈福特又聰明仔又黑碧

屌 睇維基佢有4球以佢就係呢4球

我lin係教頭都中意，係我哋唔識波

Cleverley加油

主力number

好彩你做唔到教練...

仲有賓科士打

加利殊 11 辛祖 7

9 10 11 7 18 終於全部歸位

點解唔7？
咁靚仔又英撚

我咪做緊我曼助教

屌...
你真係以為自己係Michael carrick咩

F1 變咗兩個人講

黑碧10號正前鋒咁

一次過清三條deadwood
ching好波

點會無 當年黎香港咪有連？

7號辛祖著嘛
Rice 著埋16

新三冠王陣容

加埋木狗啲marketing, 隨時變萬人迷

我唔睇好sancho

100m + 50m + 75m
我曼有米

30m唔算貴啦 之前吹到60m以上就貴

護級都應該冇咩好睇 除非般矛砌得低李城

黑b 10號

般茅降班大把好野執

其實lib應該去打英冠
佢果時借去Brighton 定Birmingham 大四喜
落去搵返信心喇
我自己舊時都幾中意佢

Lib or lin?

安東尼奧幾順大四喜

Lin

唔好講黑歷史
佢頭兩季有寄望過佢做合格squad player

攻守平衡
連kane都後過Lo Celso
個陣軌二期件奧斯卡咪比佢改到變工兵囉

88 Jones Lingard

真 15/16果季見到佢出會好開心

曼今年收成
下年衝頭3

淪陷左咁多年 終於下季係有期待既

9 = 馬
10 = 福
11 = 加利殊
7 = 辛祖
16 = 飯
20 = 木
18 = 般

如果木狗今季可以砌到咁 不得了

開價咁高

回購c Ron 衝歐冠

西咸下場贏埋屈福特都應該夠分

之後放3分過黎，下季4+14 送過去，再搭多件15

椰子可能反口

佢開一億都得，睇下有無人買

椰子識用咪死

咪玩啦格利殊

周柏豪就靚仔
Twitter d外國人都唔like佢

平咪買嚟輪換
貴過30m不了

普巴上多幾下腳都比人屌到仆街
格利殊又係啲上腳班球員
緊係唔like 佢

點識用 條友廢就係廢架啦
Lin單刀都啱入 jones自爆射og
唔通耶子勁到搵lin打中堅jones打cam咩

代mata

11俾綠木

我想睇鏟草

上腳可以上到世三咁咪無問題

同樣要80m買人代mata
買kai 仲好

問題呢條友唔係嘛

買完sancho之後，唔賣人既話唔會有第二個啦

新VPS 蘇斯克查接班人梗係著20喇

曼聯如果買sancho
bid一個已經乾塘啦

綠木真係sob親生仔咁
成日係記者面前讚佢

綠木係超越VPS同sob

1億未乾塘掛，上季唔計般奴都使億五

般奴條數唔係計落今季咁仆街下話

屈福特拍黑碧大帝

咁係抵讚嘛
sob連lin都會讚啦

今季收入應該少左億
買到sancho已經算係咁

net spending 50m嘛

木狗傾deal係on9
但玩財技唔好睇少佢
買普巴果年都100m啦
咪又係買到多2個

如果賣史波，宗師，lin可以收返大概50M好就好

入4球好似好勁...但對面都真係幾廢
睇定d

碧咸大仔求左婚

後生仔係要讚下先有雄心做得更好
而且綠木真係做突有餘

老老柒柒
睇咗空炮聯咁多年
一個未官宣加真人出現
我都唔敢對轉會有任何期望
今年仲要狂放風話少咗budget

史波20
lin 20
jones 10 都應該可以既😂

有歐聯咪多啲budget囉

佢bb仔睇到佢求婚
先21歲咋喎...

唔可以賣走曬英人

收皮啦 grealish 11
佢幫綠木含既資格都無

屎波20m, 宗師20m, lin點都有10m掛

仲有Rojo 同山狗份糧條數
清哂其實成80M咁濟

鏝打甩官司既話
之後要全勝

喔，最近既訪問蘇斯克查唔係開始多咗提綠木叫佢唔好咗咁易自滿咩

入加利殊 辛祖 飯已經補返喇

重點培訓綠木長打右前，買個平價即食右前有無得諗
同埋bump哂辛祖，都無前買中鋒後備、防中啦

曼聯本身英人home grown都夠數

真係慘，lin係青訓，史波當年好似一千萬鎊左右買返黎，宗師係三個入面最貴買返黎，依家黎而最唔值錢

你地狂j件格利殊我睇source
撞車單野之後蘇c克查已經blacklist 咗佢
係近排吹曼城買佢先搵曼枱價

留隊我地仲死

真係由細睇到佢大

咁宗師肯定唔止10m

但曼聯缺咗個右翼咁多年

史波算係咁啦，20M賣出去係有錢賺架

我睇其他source係話pogba續約買佢個priotity低咗好多

史波有意大利source講傾掂咗17m+3m add on
lin 20m 係之前吹出黎
宗師成撚傷仲賣到10m已經要還神

買完sancho之後，買多個中場/中堅已經滿分

希望今晚Dean可以頂住軌

未買bruno之前就一定有scout過格利殊
買完bruno之後一直都冇風吹過買佢
得daily star sun 呢啲濕鳩報吹

希望可以清曬lin, jones, rojo

好茅盾而家前3個都好in form
買個星級正選唔知犧牲邊個好
當然而家run得咁順好大原因係般普中場打點哂
減輕前面壓力

G5 -
As stated before, club seem to be gearing more towards a defensive signing before the creative midfielder signing in terms of priority.

They can't yet make their mind up regarding Grealish or VDB. Both are still possible, but the club is dragging. It's starting to have the feel of Bruno last summer, where could legitimately see the decision pushed out to the next window. The position is a priority, but perhaps not as high priority as it would've been before. They don't want to make the wrong call.

唔會有犧牲，而家無歐戰睇落賽程好輕鬆

下季踢四線就唔夠人用

rojo好似都有傳佢老鄉球會想買佢

但報價7m

一季60場
4個正選我真係唔明點會犧牲
尤其sob講明greenwood要錫住用

#mufc have told Andreas Pereira's camp that leaving the club in the summer is 'absolutely not an option' #mulive [het belang van limburg, @Sport_Witness]

當年30m唔賣俾拖肥好戇鳩

Michael Zorc (Dortmund sporting director): "Jadon [Sancho] has a valid contract with us and we would be very happy if he is still with us next season — the timing would have to be right, and secondly, our price expectations would have to be met 100 per cent." #mulive [waz]

其實啱
買咗Sancho可以當係Bruno backup

#mufc sources dismissed Borussia Dortmund's confidence in retaining Jadon Sancho earlier this year as brinkmanship #mulive [men]

英文差，係咪話唔會放p走

下2場真係堅考驗

修打全場壓迫，曼最驚既打法
人地作客成績排第5

係
不過之前啲source都係話最多借佢走

係

p留隨時唔買中場住 等佢頂多1季

vdb鍠話下季買佢又係冇哂消息

半季搏AV頂唔順平賣

唔係啦
“Leaving is absolutely not an option”喎
啫係點都冇可能走

又俾說話曼聯聽

條友啲決定好慢，唔通睇著佢24歲仲有機會成才

Lin都忍到佢27歲啦

lin係真係冇人用嘛

好咪鬥拖
睇吓邊個頂唔順先

因為個陣教練係摩狗啫
P都24歲，仲可以有幾大爆發其實

佢同熱狗個lamela一樣 好鍾意上腳show off自己

覺得p基本功好過lin，最大問題係決定好慢，諗得黎波都俾人搶埋，防守落鏟又易late tackle

其實lin初初真係唔係咁差

覺得佢似係拎住個波唔知想點

上次想拎罰球射搏表現，點知俾麥隊叫走

不過條友係有心踢，係未有能力

鬥心
遠射
死球
傳中

P點都有用過lin亦好比心機踢
有時見到佢比球迷針對都覺得慘

巴西仔係痴腳d

P真心要去一隊他做到核心嘅球隊
佢應該要同Bruno條路差唔多

佢決定真係好慢
留佢不如同諾域治換簡維治好過

lin開頭都肯走位，耐唔耐仲有世界波睇

越踢越衰走去佔中

佢成日下下3,40碼就想ban埋去 隊友空曬都唔俾

希望Dean仔今晚幫下手

咁lin都好有心㗎
級數唔夠就係唔夠

再講連妹妹馬仔都係唔係都畀球迷屌啦
ddg單天保至尊幾季，閪波一兩季；福仔上半季carry,傷癒復出搵緊射門鞋又係畀人屌到地底泥咁

唔駛咁認真喎

蘇sir都話要搵啲有心踢嘅球員，睇下r有無計點醒佢，如果開竅留低輪換仲好

覺得英超都係唔係咁啱佢 去意假應該返到生 啲節奏啱佢

其實呢個年紀 d技術都唔會突然勁幾多
唔夠班就唔夠班 無謂勉強

有般奴係度 希望佢可以學到野
但係佢可能要知自己係曼個角色唔會係主力鐵膽
但如果虛心學到野 作為一個輪換 我覺得唔錯

Jones 20m?

jones + rojo 10m

4+14話哂都係英格蘭國腳

過氣果隻

你就過氣

English Iniesta呀

佢地同我一樣架咋

你仲好用過佢地

幫下手去國米搭路啦

宗師10m 有呱

皮利拉 Lin Jones 史波一齊過黎衝返個意甲先

禁Lin抵屌好多

舒米高之前受訪，話隊波入面有啲人係無人想佢留係到
仲話隊波居然有人想學碧咸搞個人品牌
講邊個大家明

睇到嗰title已經大笑咗

明明真曼無玩嘢 比人係twitter狂針對

試下p搭般奴會有咩效果先

要打歐洲賽嘅隊唔會買佢地 就算英人
打唔到歐洲賽嘅自己都有英人
佢地兩個本英國護照都係冇乜用講真

我諗p同般奴同場
點都唔會好似啲垃圾咁走撚咗去攻中位賴死唔走
逼般奴補足半場左右翼位

所以就係取決於出佢定買個星級正選右前番黎
如果綠木再操大隻再進步打正前就正

真心4/15去國米都應該拎到正選踢
14個定位係咩其實......

16M 英倫passport value + 4m 球員自身價值

似係你中文差

Agree覺得真係要vdb，做輪換又好，pogba bruno傷左又可以踢佢兩個個位
再講我都諗唔到其他好似vdb條件嘅中場

Jones 勁過 Skirna 迪維積 定係 高甸？😅

歡樂組

一路搞衰隊波係你依家回望番當時而得出嘅結論喎。

講真當初買廢老，馬迪，山狗大家J到虛脫啦。用得摩佬你就預左佢係買一大批高齡球員盡地一煲之後做老人院，咁喺佢角道用馬仔換金章安其實都好合理。摩佬問題係戰術守舊，同球員關係極差，但你課足班聽話嘅廢老俾佢真係有貨交喎。如果你唔信佢嗰套，咁當初點解要揾佢先。

根本上費sir走左之後依7年管理層都一直揾唔到方向 ，次次都半途而廢。揾v92想搞青訓，俾人玩得兩年就無冠心急踢走人揾摩佬衝冠。摩佬第二年，問心啦係鏝太勁姐之後人地想完整個球隊(至少佢角度)，管理層又唔再信佢，又揾番蘇sir搞青訓。今年上半季蘇sir又柒，又吹風揾普狗。管理層咁去睇隊波你叫番費sir出山都係得個炒字

4唔撚得掛
咁撚魯莽

自從lin 失寵之後，會員雀屎lin 都消失左

正選係Skriniar + de Vrij
另外
Bastoni Starting eleven: 16 Jones 就唔會差得過呢件
Godín Starting eleven: 14 但下年就35

永遠懷念

好難講 意甲平時都唔係好逼人 打開英超班人就係做得足啲
你撚羊唔魯莽咩

佢盲撐左好耐啦
般爐黎到既表現根本冇得再幫廢連兜

用現今角度睇2003-2005年曼，費sir應該俾人屌到提早中風都似

有冇師兄有睇f1 法拉利第10 11名

而家慘到要幫Jones 諗埋去邊隊岩踢

我翼衛
負責入波多過防守

舊時成日話出馬達咪一鳩樣
而家整個搬爐返黎場場都有貨
冇野講

抵死

國米權鬥緊，干地除時又唔撈 屌帥接手

今季架垃圾車係咁上下啦，一邊揸一邊搶軚，都唔知揸車定救車

本手車廢，仲要落雨 預期中

Jones 都係
不過入自己龍多過對面龍

身

Ham 真係好勁

識極咪又係14+4

其實覺得佢冇能力留係英超
去搵隊英冠拎返個態先喇
至少要有得打正選加自己唔好傷

死咸狗

急住賣先講多嘢姐，唔想賣洗鬼係咁講咩

咁我等掛靴

急住賣啦，下季要造哂啲波俾夏蘭特

又咩炓

佢地仲有個Reyna等緊上位

想叫高層bump水買人，不過d target同高層唔夾
干地想買老野維度 迪斯高，高層想買d後生有潛質既。

屌地咁識貨做咩唔買埋山狗

比佢買到兩件老野都無得好似當年Daddy咁 衝到意甲/歐聯

干地好唔滿意大力神表演，拎山狗黎互換

Jones廢極點都夠料打英超啦，你指廢lin就同意

讀心神探

真係死追拉素對家就得

季尾都唔使指意猁會贏到車

靠自己好過啦

Jones同Rojo都夠晒熱血，打風流波嗰陣出真係一流，記得有球Jones頭都唔要，係個地到頂走個波

晒氣
有咩咪出謝拉特回傳
點會益你

錫菲聯

dean仔

出一場唔知抖幾多場

聽日Vettel spin 最少三次

咪盲反

其實係咪得我一個幾鍾意rojo

佐仔正選

我Rojo 打手

我認
我錯

好後生

迷佢雙腳飛鏟？

不死人，又有遠射

仲有你樓上#324嗰件傻仔

其實佢係咪由踢跌麥包皮之後就開始走下坡

kante傷左嘛

上場出嬌魔

認真，而家型仔好多

傷埋喇

同水晶宮隊長撞埋
gilmour要做knee手術傷四個月

唔同咗樣嘅

馬達當年真係勁到傻 ，c華都唔係佢個皮。

生涯高峰一季35助攻
之後就比摩賣左過黎
同香川夾得一季

雖然迷馬達都覺得吹大咗，施華應該勁啲

標題太誇 但其實馬達都算世界級

車仔個陣好勁，個陣馬達 夏神 奧斯卡

而家fifa用都好難用，後備用黎打杯賽多

猁狗再失多場分就破唔到鄰居100分紀錄

Pope勁到癲

又係支持軌對家既時候

老了
數據低晒

擺佢係右中場咁多年真係幾浪費

軒仔又要考牌啦

係撚，自從佢轉左16號波衫冇勁過

Ching sik ball仲要靚仔

牙冰整傷我普

上年拍jones 好過一兩場
最記得佢熱誠飛剷 跟著膊頭甩骹傷出

強烈譴責

套足球小將好撚痴線

其實佢可以留低
負責角球旗戰術同打交

成長多少少就係合格嘅輪換球員

外借多季囉

蘇B幫口帶埋夏蘭特過黎

仲要成長

又無心踢了

嗰啲好耐之前5號時期

咸狗痴撚線

你上面講Rojo 但post P

我HAM 水戰不嬲勁

Agger

Sheffield

手快reply咗

有冇師兄仲有玩FIFA20既Volta

Dean

利狗冇埋主場全勝

今晚又做錫菲聯球迷

Burnley真係硬骨頭

呢件到時天價

帶埋過嚟前場點放 福馬左右翼比佢正前咩

預感dean仔會派膠

錫菲聯踢得好爽

咪燈

希望唔會冇力

錫菲聯個領隊真係唔差 做捉功課 迫到轟過唔到半場

HAM三前淫亂走位

痴撚線 咁樣隻閘都望唔到佩仔？

442

之後個個球王上身3個入中路

3個中堅輪流入對面禁區進攻
其實戰術幾癲

一早講唔買夏撚係因為拉奧拿唔係因為錢問題
而家貴咗更加唔會買

金章一腳傳中就劏穿哂

轟件新波衫真係好撚柒

錫菲聯溜冰場？

錫菲個6號

個3字太細

巴西人黎講 金章安都算keep得好好

跳舞咁

好撚洗

感覺似上力多啲，啱啱開返賽真係唔入局

但比曼城入5球

基斯甸臣傷

sin親姐

轟一定要失分！一定要失分！

軌今晚泊大巴？

1-0！！！！

goal

開齋

1:0

Ho balll ar

Mount

好波

James包唒

唔好開心住 對面仲未出住烏架

精神

錫啲波幾好睇

㩒住轟嚟踢

好彩早對錫菲聯 宜家成隊好fit

GOAL!!

Berge幾好

又係咁輸 啲cb睇波唔清

mcgordrick英超第一球

個3中堅戰術好好 不過球員質素所限都冇乜可能爭到冠

都唔早架，咁啱對面傷左後防同埋dean出唔到

貝加幾正

幫人起機

Willian + James 啲默契差到

個james啲咩走位

原本仲諗住睇dean

佢地應該目標都係好似拖肥咁，keep住年年踢英超，有歐戰就bonus

對比頭幾場，錫明顯fit左好多

牙顛頂撚住！

O’Connell復出

實有機會啦 遲早出住烏 到時真係靠dean

升班馬踢到咁都好勁
最終可以騎住熱狗阿狗就更加威

轟唔買後防，前面買包皮都無用

egan oconnell成日去對面禁區入攝
好癲

豆腐防線

中堅overlapcls

硬漢冰人 邊個夠膽單挑佢

連干地都唔敢

個教練有料

Fit得及時

佢似係教唔掂豪門 教中下遊幾好既領隊

摩又無得做真唔真呀？

一陣搞到普唔想留隊

多謝daddy幫錫起機

阿狗唔知 熱騎熱狗應該冇難度

以利維性格
點捨得比兩年嘅違約金

未踢前其實都係爭兩分 難講

對維拉本來可以攞多兩分

升班馬第一年上到中上遊真係好勁 個陣容仲要冇舊年狼隊咁好

咪椰子咁

1on1 K.O.

🇳🇴

記得錫菲聯無黑鳩，入波嗰件已經係最深色嗰個

屌係咪諗住去國米

四年英甲上英超中上遊

兩三年後買黎代馬迪

冇力架啲場上既紀律同執行力都好啲

BLM

呢句真 力架唔係好用腦踢波

軌CUP硬
三倍快入

以摩狗性格 應該會玩野逼利維炒佢 到時又可以買定花生

調返轉依家打熱就有so 無得咁計嘅
同埋曼中後場嘅缺點呢兩場都開始明顯
好彩嘅係綠木同var生性...

軌繼續追kai唔買中堅啦

連啲非大會冇乜球星都玩中堅overlap呢啲咁進取既戰術，daddy有咁好既人腳重玩緊佢個套有防冇反既大巴真係好落伍

對熱係sob換人太慢，換早d可以贏埋

無左大力臣
所有入波靠兒子簡尼自己搏

嬴過三次英超
尊重

大部分都係英倫三島嘅人
仲要踢得咁好

我一早買客勝得1.5倍

禁區都入唔到

有料

兩粒

2:0!!!

2

2-0

2:0

又入

好靚個組織，簡簡單單，明刀明窗

兩球

lets go

笑死

錫菲聯做到野

😆😆😆😆😆錫菲連勁能到

Wowhsoosksksksk

James係史雲斯個roommate入波

支持車路士繼續買中前場

錫

真係趁未完半場快啲入多粒 好撚驚住烏

2：0

繼續入

件廢老個戰術可以令kane係禁區波都冇得掂

爽

接近成隊英倫三島嘅人
踢到咁嘅表現
+中堅overlap
呢隊波幾癲

嘩

車仔啲後防真係眼神防守

掂波次數同Shaw一樣

牙顛！

前四已袋

咁多人係禁區俾對面一個搞掂

畫面似曾相識

Wa竟然入到兩球！！！！

靚撚到

上場如果臨尾水晶宮追和到就好啦

車攞買kai個舊錢買後防啦

一個one two 打穿右路防守

d 球迷聲整到咁真

永昌宮風流波本身都冇預攞到分

組織靚到

形勢冇變 都係要全勝

中堅上去overlap出波真係幾癲

United

我地嘅前四

阿狗fa都好彩 而家打錫菲應該唔夠打

第二球真係好簡單就完爆條後防。

隊錫菲聯同對我哋果隊完全兩隊唔同既球隊黎咁

軌好撚嬲 抵死

下下大腳斬去俾佢控 再分邊

除左Ibra drogba Costa我都諗唔到仲有咩前鋒岩佢玩

下下要一打3控個波落黎

Stevens LWB嚟，不過O’Connell Egan Basham輪流上去斬

個場打少左幾個緊要既人

呀甸淨係睇波

好似無break飲下水

軌隻RJ
第一球包越位，第二球一個簡單one two 就打爆左，仲要同安跑埋一齊

啲車狗唔係好撚串架咩
屌你老母

林源三

喺度講過幾十次
軌買邊撚個中前場都無撚所謂
其他Big6 根本應該開心

架航空母艦穿哂洞就黎沉
佢仲裝大炮 一樣道理

明明最撚大問題係後防
班友仲打哂J 買Kai
買撚左Kai 然後呢？
咪又係用呢班後防

Henderson戴頂cap踢波好可愛

拉素俾人反CUP絕殺

飲完

屌想和多過錫贏錫齊章個勢仲勁過車 少我地4分咋

飲咗

車好好笑
唔出佐又屌
出左佐又屌

咪飲咗

麥隊比人撚果陣我地都係咁姐

謙虛啲，未完季

差4分都仲比人追上既話 憑咩踢歐聯

第幾次

Martial > Abraham

點都追唔到架啦

成撚日話曼聯黑哨
屌你老母head住8分都俾人追到就唔好賴黑哨啦
你地爭氣贏晒咁多場 我點黑哨都追唔過你架啦
抵撚死車狗現眼報

可惜3中堅無法主攻
除非軌突破足球理論

追緊前面你望後面做咩

Dean好鍾意帶帽

賓周馬,大米
利雲應該都得

唔好咁啦你...

你做乜鳩
打多場少4分都驚

無論賽果點，曼聯都係要全勝㗎啦

拳王 係咪傷左

唔知，好似又俾人停賽

做好自己咪得
狼前排都咬得我地好實喇

學阿特蘭大囉

我哋踢少場喎

人地失分，我地都要勝晒先有得打歐聯，我地都失分就咩都唔洗諗。

如果呢幾場咁都贏唔哂，抵落去踢多年歐霸啦

希望守得住 Ings

我曼要上前4了

想打下j
我地上半季咁嘅柒樣
完季竟然有機會頭三

靚救軒達臣

Dean勁到 返黎踢走ddg

勁好多啦

比賽時防守
記者會反擊

Dean good save

對李城同軌先最關鍵

牙顛

唔通我一句可以改變世界？

軌個場係FA CUP黎

軌嗰場足總杯嚟

唔好睇少東方神秘力量

不過修頓硬野
個領隊唔打風流波
好似話咩野高一名又多d錢買人
班波都落力

Dean 不如返來打曼聯

Ings今季仲要腳風好順

依到好撚燈的

走啦

對宜家對波有信心

其實dean個下救波都有啲危險 撲返出中間

希望對李個場都有evans黎一幕義犬報恩

乜尻啊

李仲要打錫

放心 前曼聯球員永遠打我地個陣都會對晒草上晒力

咁勁？
希望我唔中六合彩！！！！！！！

佢呢2場報仲好, 最後一輪可以輕鬆踢haha

真 望都望舒米高叫呀仔揸流攤

注定

第幾次爭一口氣

Max Aaron 幾期待
有機會賣得出

甸留多年Sheffield或者可以儲吓歐戰經驗

幾癲下 封到佐真奴得自己後半場先拎到波用
一到中圈就已經有人跟佢 封傳比佢既路線

不嬲都係

屌你軌自己柒又屌我地串cls logic 宜家唔笑拜山先笑

應該續約
2021夏天回歸+買berge

ddg有冇反省下 見到牙典咁fit

應該續借
2021暑假回歸+買berge

軌

究竟有咩人會蠢到話Abraham勁過馬仔

買左10蚊燈一燈就2:0
最緊要我曼有前4

講到呀癲入兩粒咁

算啦 陣容同bench都輸乞衣起碼一個level 反而國米就真係失望

球星未必有咁好紀律

收番Dean
用DDG換Sancho

每周375K已袋 理撚得你

啲軌仔又mon po？

聽日cs比你睇

我都覺得上場個penalty 唔應該比
但費sir 都退左休咁耐
佢地講嘅4424 冇好耐啦
呢排var decision 又咁多問題
一路jer 住我地做咩呢

抵啦 車狗

除左救左一球普通波之外做過乜

拜利俾人屈手球又冇人出聲

車狗唔係好臭寸架咩

唔好燈

in SUNING we 7

明笑鳩你垃圾軌

佢地唔用呢個問題針住曼，自己隊波又咁柒，無其他心靈慰藉㗎啦

車對中堅搞乜

cs rip

錫菲聯24%控球

好顛㗎 又屈sob 4424 又話咩-6 追分 自己柒就認啦周圍屈鳩人做乜

天臣一向冇撚用

班車狗點都睇到

they saw what they wanted to

聽日冇曼聯喎 練波cs?

點解隊錫菲聯同對我地完全唔撚同。。仲要冇出龍士譚都咁勁

網絡世界使乜咁認真

問下反馬嗰班

車條防線真係笑話 80m先生+白lin都唔係好差

Agger 係成個var system 都有問題多過係我地黑
你話Bruno 中意插水都合理d

賤種軌

見到軌四大中堅就望到當年我地嗰四大細緊Jones Rojo同bailly

打我哋嘅時候對面Dean 冇得出，Egan 停賽，O’Connell 受傷，四個正選後防冇咗三件

馬仔唔開心果陣就係廢

我ddg首席風扇

Sor

對我哋嗰場無左兩個正選中堅 Egan 同 O’Connell 得 Jagielka 同 Robinson 無左 overlap 嗰招

車狗 hi

你入下車區睇下邊個認真

mcgoldrick條垃圾都入到你波就咪咁多野講啦轟

呢度咪又係去mon po，人地狗竇講嘢就咪鬼理啦

再廢都hold到嗰波
睇吓abrham依家幾有用

嬲我地笑鳩佢地多過嬲自己隊波踢得差

互mon互屌真心低質

Abraham 咁撚高但係頂波好似LKK

我覺得細緊好過呢堆

所以咪cs
今晚都cs 嫁

垃圾軌狗

四大中堅 三頭地鼠

我地點黑哨都好 你贏晒既話都唔會追到架
自己失分就賴人黑哨 傻鳩

Rojo 過到去都有正選

軌連自己衰乜都唔撚知 仲傳緊買中前場
除咗換中堅 仲有樣嘢都好致命

iq150喎

當笑話睇下
一輸屌完自己就開始屌人地

班轟狗惡撚到幫手屌兩區起晒剛

拎住個鍵盤都冇攻擊力 由佢地講

cap埋我地圖

第一個

出左佐又屌
咁出嗚門呢

真曼confirmed

佢仲未disable comment 算係咁

人地正義豬屎車狗嬲嬲豬嘛

阿妓先係大佬

頂埋個下半場呀

自己隊波失波之後mon人狗竇睇人笑佢
M底

Win到鏝

Btw 係咪開咗兩個886 post

搞氣氛者

睇吓林伯會唔會換基佬特出來
明明基佬對辦好多

自己區不嬲都 ff 㗎啦

達蛇

係喎

買多少少客勝先

心態黎講，我覺得佢好過lin囉，係搞都搞連美斯啦，英國狗

Rojo Bailly 最大鑊一路都係傷
Jones就一半傷一半廢
細緊清高波唔差 但隻閪手又淨係大腳清

半場換咗兩個，未見豬sir

真 我都係到偷偷地j我地頭三
轉頭聽日就輸

下場先岩

下個post 888

下個888

基佬心諗 34歲都仲要踢咁多

錫菲聯上力

聽日我地唔會輸

豬蛇deserves better 認真

呢個真 廢lin ig之前唔俾人留cm

健康嘅Rojo屌打四大中堅

車呢場輸咗 我曼係咪好大機前4完

樓主幫手pin一pin
下個post 888

叻喇

歡迎過嚟

車又要轉返沙狗套343

樓主pin樓上thanks

我就覺得係十二碼喎 佢雖然冇明顯產落去般奴到 但佢好明顯係tackle 般奴 係去波但唔中波 都有阻到般奴起腳 所以我覺得根係犯規

其實佢有咩係勁
同黑碧有咩分別

真係好彩俾隊鏝阿狗踢
阿狗真係俾鏝剋撚死

樓主pin this

我顛又然

勁在冇野勁都入左十幾球

季初sharp過大約10場

季初幾勁

輸緊兩球換中堅同閘出嚟攻

何解阿妓會覺得會贏硬曼車？

四名錫菲聯包住

典解我地可以大炒鍚

公道講
唔係佢射中柱 第一場一早射爆咗我曼

都話對面後防唔齊腳

呢排勢好 有信心

嗰場對面後防讓車馬炮

因為馬災

嗰場錫三中堅冇左2個 仲要冇得出癲 同埋應該啱啱復賽冇咩狀態

因為馬災難級

你諗番第一循環先

對我曼嗰陣
錫個三中堅 一個紅咗停賽 一個傷鳩咗
要出老將積基卡

好到肉

反擊快到

車仔依家打3中堅 係咩玩法

有啲興趣睇下錫菲聯既領隊教強隊
會唔會堅持打返呢套352 定抑或有其他創新既戰術

貝加幾撚勁 可唔可以擔正馬迪個位 點睇

錫啲中堅overlap出波出得靚過晒我哋梳阿awb

其實可以考慮

343搏alonso救世

寧願俾多啲機會麥湯

而家強隊無耐性，要名宿先壓得住班球星

條友去強隊搵自己黎搞

佢原本喺比利時都係CDM
不過係Sheffield俾人當Box to box 用
唔知轉唔轉得番

好撚彩啦

四大唔係應該 細緊Jones Rojo同盲佬咩

殺人犯有啲料架

同埋呢d細型球會 一季打到曉飛的話
下季好大機會會突然變番無厘頭要護級

點解仲拗緊個pen 連pl官方都confirm承認係誤判 如果咁都計pen個個都唔理三七廿一背身仆落帶波嗰個然後話食位啦

我都覺得佢有潛力係下一代英超勁既防中， 仲要佢都係娜威人， sob 有冇門路呃佢返黎

冇問題架 馬迪總會退落嚟 貝加代佢個位 麥湯照可以拍佢做迫搶

三場一齊錯都要俾人話4424 是但啦

on9拜利果球又唔見官方講同解釋

上場完場已經開始呃緊

下季睇下如果佢呢套比對面睇穿既話會唔會有另一套新戰術

樣身型踢法都好似mctom

錫菲聯防守真係幾堅

R到就好 防中得麥湯唔夠
Fred下季又唔知有冇今季咁好

車仔打出失傳已久嘅99 81 斬

個身咁橫咁大隻

甸真係好型

人哋又冇針對我曼 三場波都有誤判

北歐個啲model身材

話就話細會，原來錫菲聯老細都係沙特王子嚟，不過身家同找卡數差天共地

LinP屎波鍾斯加錢換啦

車60 打多場
李59
曼58

讚成

防守好勁

豬蛇sub CA

咪講啦
下場又失分嫁啦

危險嚕 住烏入黎

佐仔比個532圍住食晒

而家34定35

基奧特呢球如果入左就好似朗隊長傳比雲佩斯果球

豬蛇

客勝21倍，要買趁早喇下

邊個有主動權話

危險啦豬sir出嚟
阿癲

轟35
我地34

一入嚟已經勁過阿巴咸

車狗35我地34

咪燈啦屌

我屌.. 原來仲有4場

車仔幾時換咗做3
有啲肉酸

9981斬俾豬蛇頂番入三甩啦

第一腳已經嚇一驚

而家錫3中堅已經齊返腳

點解佢要後備

13號晚知鏝有冇得踢r連

積基卡

唔知
但係作為曼迷我好滿意呢個安排

林狗要逼搶

李城應該會再失分，贏哂三場最尾有機會R住踢

可能要求我地尾場贏波

本身諗住熱狗會阻到下 而家都係靠dean好過

最記得打我地嗰場出阿姨打正選 上半場係咁蹝機會 下半場一出基佬差d追到

何x 話同修咸頓打來回高速球，如果出馬迪有啲危🙈

如果我地贏哂就第三

醒醒定定嬴哂佢，下季重返歐聯

牙癲

見到大家成地都係就知道星期一會出事

通常轟失分我地都跟住失

好彩

屌睇唔清楚原來炒咁遠

摩佬啲野好難講，仲要死敵點都打高班波，再唔得就MMA

wa

daddy應該唔會想畀林伯雙殺
但有冇能力就唔知啦

今次算係大好機會 上面咁多射晒 禮拜一好撚危

李城：般矛 錫菲 熱 我地
車：諾域治 利 狼
我地：修咸 西咸 精工 李

呢兩三年嘅趨勢係一齊出事

上年

對李城

真

已經預見到星期一會點

讓四大賽

不嬲都唔抱期望

梅開二度

3-0

同上季情況差唔多
最後輸鳩曬

人地失分Feel到我地都會失分即刻買左兩舊修咸頓下盤

搞撚掂

3蛋 軌

30

洗唔洗咁快

魯迪加

3:0

👌🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

劇本 618同時熄機加後防自爆

轟狗收皮未

三蛋

撚伯個樣

3
誠哥好野

set埋炮台

唔好比佢停 4-0

靚波

好波呀屌你

一換3就係咁失波

啲防守笑撚死

仲買唔買kai

rojo 30m放比撚伯啦

後防廢撚到

咁多隊得利個後防正常少少

幫人set埋波

又派膠笑撚死

Christensen膠所以換rudiger，結果呢球rudiger 膠

軌廢到

仲去唔去

超人迪加

讓4

呢球左腳中堅咪解到圍
50m la

讓4大戰 車仔領先緊

軌啲換人

臭尻軌笑撚死

唔係呀？
依隊軌咁撚廢學人同我曼爭4？

車狗幫手操下我地個甸軒啦

車仔係咪冇人着16號

暫時得蘇馬好少少

Sheffield ig caption McDouble

機會嚟喇!飛雲!

正選出住烏咪幾好,起碼有攻勢

人地廢極都仲騎住你曼

平時最撚恐怖嗰個竟然係最好

拎50m幫你打包Jones+Smalling 送埋0grad又點話大家咁frd

sor冇睇賽程9up

人地騎撚住我地呀

講少句啦屌你

一日未完都唔好咁串

一陣腳總杯豬咗要潛落地核

我地贏下場就爬頭la

又係3
誠哥

On9仔

屌

如果今年有前4真係要多謝錫菲聯
連殺狼軌

差d

頂你咩。。。。

差d 4粒

豬咪豬 無前四慘啲定腳腫杯慘啲

廢極追大半季都仲未追到，咁柒既說話我就講唔出口

木石咁都唔入

咁都唔入

Jorginho

差啲4

睇下你隊愛隊排第幾先啦威得一陣就成隻傻鳩咁

都是魚拉突

反擊勁快

有冇可能射到咁

爭d

驚曼班人開始攰

姐係足總盃4強可以穩入決賽

mcgoldrick條垃圾成季英超都未開齋
轟都可以畀佢開齋加起個孖

炒單刀

佢點踢足咁多場 體能考慮啦

講一講就引到幾多Mon Post狗

搞掂埋李城先多謝 到時借多牙dean一季比佢地當獎勵

差少少4:0

一陣豬完又冇前四

佐仔踢得好舒服

燈

人地騎撚住我地

曼今季鐘意跟大隊讓4

糖狗你好

如果sheff爭到歐霸位真係借dean去多季仲好

真係想睇下年堆中堅要幾貴分分鐘ake都過80m

傻鳩蕩失路走撚咗入嚟？
企撚開啲啦

唔知肯唔肯繼續幫人養龍門

Dean
ddg呢球實唔夠膽出黎接

賣個老野拉莫斯 1.5億

一陣ddg又派膠

認下人啦
唔好再柒落去喇

你同你兄弟點球佬都忽忽地

海狗你好

好似開過即討po 可能自己友嚟

仲要兩回合交低4分同7年來第一個hattrick畀我地

(仲有首回合me球靚波)

靜啦 我地排第5咋

Cs啦

普ig story 笑死

你食屎吧

mon還mon唔使爆閘掛，你都係出返去啦

Dean啲波斬得幾曳下

Dean 如果頂到踢曼既壓力

唔使買個現成頂級龍分分中又慳返6,70m

睇左陣車個即場post
發覺佢地所有人名都會叫x狗
譚狗 佐狗 袋狗 撚狗
好癲

唔撚係呀

黎緊我地場場夜媽媽 .... 想睇第日真係要請半日假

㺂

魯迪加真係有價好賣
差D就456

得giroud唔係狗

返到嚟一有咩事又會比人屌到變地底泥

佢地早幾日叫泰利做泰狗
原因係08歐聯決賽

咁癲

下場殺埋李城就

全季睇魯迪加已經係佢地最穩嗰件

睇左曼廿年都黎
你洗唔洗返入老母個西再發育下個腦先再睇波?

Ole 4殺唔到呢隊車就

人地叫緊三頭地鼠

乜撚嘢係爆旋陀螺射波

撚伯都變狗
泰利無得走啦

咁呢度都大把人嗌人蘇狗

我諗番黎頭一季，應該踢杯賽，聯賽仲用迪迪仔
係羅美路慘d

對車冇耐就要打西咸

修咸頓起晒機 下場加油

未完場，可能4-0

算啦唔想同自己友嘈
以為你係Mon Post狗
廢事因為外隊狗咬狗

真係好撚唔老黎
誠哥嘅威力

有時後防就係差個leader就差好遠,
蜜瓜雖然間中會柒但有個人lead後防其他人都穩定D

打fa前都抖少轟兩日添

死車狗使撚驚咩
臭閪痢9成讓賽比佢入前4架啦

屌 又差啲

錫菲聯把握好D 入5球都得

Stevens

錫菲聯下下都好大威脅

上場差啲都可以3:3

真心好彩
咁啱踢嗰陣對家低潮

輸比我曼3球之後 打低晒熱車狼
仲唔係最大功臣

班賤種狗憎曼聯憎到癲佬咁
成班傻閪

魔咒黎講轟件9號同我地件7號差唔多

阿巴咸，西瓜恩，女人達，花膠，托里斯

係wo猁狗個主場全勝斷撚咗破唔到記錄
係睇佢地係咪想破100分所以斬轟

godfrey都開50
ake應該仲高

之前都講過
有咁多錢就執條垃圾後防先
仲係咁笑80m Maguire
睇到車咁覺得好撚值呀

Next post 888

完勝

猁狗失多一場分就破唔到，最好和撚左佢

誠哥贊助之後
每場都有一隊入3球

車狗係完全冇form
上場對精宮都唔見得幾有form
嬴好彩+美國仔個人能刀

其實轟最大rival應該係邊隊
我地就梗係猁鏝leeds
妓就熱狗>轟
佢地同妓個同城rival又唔夠妓熱嗰個咁深

下場對修咸非勝不可

下個po 888

下年開季都未知球迷可唔可以入場
冇左match day 咁大收入
中下遊仲可以企到咁硬咩

可以開開心心瞓覺

轉誠哥贊助之後
每場都有一隊入3球

+2gc 梗係隊隊都睇唔過眼啦

成個英超+疤

Leeds 巴狗
所以成日都周圍搵假想敵

曼聯衰極實有班油王奧瑪注資
中下遊真係難啲

下個post888

Win埋李城

前4 GOGOGO

計地區應該係qpr富咸，不過唔成氣候咁解

同城應該係熱狗阿狗

曼聯後防踢到咁一定俾呢度屌撚死

佢無ddg個光環夠頂兩三年派膠

下個post記得 888

講咩

通常呢個時候我曼就會失分

前幾年已經經歷過